[五毛標題］［正視聽］國際戰線美國示威立場

唔好比人spin話要企邊一面. 只而要知咩嘢唔講得：

示威者收咗中共錢
中共帶頭示威
暴力就係唔啱

要記住 無論中間手法有啲咩錯都好 佢地背後嘅目的係好嘅.

警察喎. 見黑人就殺喎. 我唔知你係咪極右種族歧視啦 但係你如果覺得警察唔應該濫用暴力（同埋呢 天生黑人真係唔係罪嚟）咁你都冇可能唔支持背後嗰個cause

咁我個人認為美國示威者就算入啲有曬保險嘅大公司度偷嘢其實真係對間公司影響唔大. 但係我唔會講

我支持示威者暴力looting
即係冇人叫你講嘅.

講句：Solidarity with US
Justice for George Floyd
咁咪得囉

推

‘Peace On The Left, Justice On The Right’: Terrence Floyd, Brother Of George Floyd, Visits Memorial Site

睇直播聽左，演講得好好

44:02 開始

連登仔: 唔撐trump 都係五毛
完